有無人鐘意買六合彩買兩注一樣

3個字一注贏40
兩注就有80

戇鳩

on L 9?

頭獎就賺一樣

頭獎8000萬
兩注就係1億6千萬

既然唔中頭獎 唔試下博四獎五獎？

數學之神

有多過兩注中就唔係一樣啦

3個人中咪中2/3，好過比人分一半

數學天才

老婆只知你中1/3
分少好多比人

曾經認真諗過，買多一注就算中頭獎都有意義
前題就係除咗自己以外，有另一個人都中頭獎
咁自己買兩注的話：
得兩個人中，自己可取2/3
有三個人中，自己可取2/4
如此類推

所以話，唔應該買兩注一樣咁少！
我係你我就買十注一樣！

cls 拿拿林推上熱門等樓主可以攞諾貝爾

推

有時會諗如果買10注同號碼
跟住獨注中頭獎,外人睇就以為10條友分頭獎,笑到傻
但其實自己拎晒

樓主你有信心就OK
平時我都係同一注買十條飛
未中過當然無乜特別
但當你中咗
就返唔到轉頭